公投自決

公投來解決議會去留問題唔好咩？

點解唔做？

又交比佢地自己決定咪好似以前咁，內部分裂？

推

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

人哋做唔做份工，都要俾你投票。。。
真係諗到世界末日都諗唔到係咩道理

啱呀 警察都係打份工
洗乜理社會責任

講真，下屆佢哋都可能有部分無得做，依家俾左一年，送多百幾萬俾佢地喎

俾你做，你做唔做？又會唔會攞百幾萬出黎講民主？

攞乜鳩
之前咁多年d 糧白逗嫁？

咁人地之之前禁多年，都唔係白做呀
做一個月，就有一個月糧，唔做咪無囉